阿仙奴新簽既美國佬 好似幾勁咁？

佢係咪年薪最高既運動員
無計其他sponsor

體毛王

比佢入到禁區=98% penalty

艾達杜蘭黑左咁多

拿卡錫迪搞咩咁多鬚

禁區博犯規能力頂級，仲有遠射能力。
後衛既惡夢牙，我廠

班主係咪叫拿卡增磅同癡pat假鬚扮買左人

教你地draw foul